[方程式]我已經計到， 阿根廷將會奪得俄羅斯世界盃冠軍!

2018俄羅斯世界盃決賽周今晚展開首場賽事，那支球隊是奪冠熱門自是眾說紛紜，各家各法。英國《BBC》就有一套方程式，本身在加以改良得出冠軍球隊誰屬。

英國《BBC》2018世盃冠軍球隊奪冠方程式並加以改良， 結果更為中肯準確↓↓

1.要是種籽隊
理據：自從世盃在1998年擴展至32隊，所有冠軍都是種籽隊。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時、波蘭、俄羅斯

2.不要是主辦國
理據：由1930至1978年共11屆世盃，主辦國五次奪冠。之後九屆世盃，主辦國只曾一次成為冠軍，就是1998年的法國。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時、波蘭

3.防守要好
理據：自從世盃在1998年擴展至32隊，冠軍隊在七場比賽從未失多於四球。波蘭在外圍賽場均失1.4球，德國、葡萄牙則只失0.4球。另外比利時、法國平均失0.6球，巴西失0.61球，至於阿根廷場均亦只失0.88球。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時

4.最好是間條球衣
理據：近年奪冠國家都不是間條波衫， 是時候破例了。
結論：阿根廷

5.擁有好球員
理據：五次金球得主及今年歐洲神射手:美斯
結論：阿根廷

6.有較多國際賽決賽經驗
理據：國際賽決賽經驗愈多， 在世界盃這種大賽賽事的表現愈好，阿根廷於近年先後闖進世界盃決賽及美洲盃決賽，可惜都飲恨而回，這次阿根廷必定破釜沉舟。
結論：阿根廷

7.不要是衛冕球隊
理據： 上屆世界盃阿根廷只得亞軍
結論：阿根廷

盜清

去到第四點就要破例
一至三就唔會既

你有無睇原本個方程式

近年奪冠國家都不是間條波衫， 是時候破例了。

姐係葡萄牙啦

支那狗梅西請收皮

落棺蛇一到四年一度世界盃又出黎襯墟做忽然球迷

戇撚鳩

隨遇而安的人.jpg

手足講得好 今年仲唔係到我地

樓豬真係好撚無聊